失戀歌單(eng)

songs to listen to when you are lonely

Memories

Love yourself

A Silent Film - Danny, Dakota & the Wishing Well

The Killers - All These Things That I've Done

lm

wonder if she still listens to

Maybe I'm just somebody that she used to know

Or I just need somebody to love

Youtube開個list得唔得

There you go

你開，我唔自爆

nice!

好似唔係好夠慘

點會!

聽完未喊到出黎